韓國人：香港唔係外人 就算撐香港會被中國屌都唔緊要 因為我地都係用血汗換黎民主

就算我地因為支持香港而被中國屌我地都唔緊要，一啲都唔在乎。我地都係流過血淚先贏到個有民主嘅國家，所以香港嘅事唔似外人嘅事。
(原文：제주아일: 그리고 우리가 홍콩 지지한 걸로 중국이 우리를 욕한다고 해도 괜찮아 전혀 신경 안 쓰임. 우리도 민주주의를 피 땀 홀려 일궈낸 나라니까 홍콩일이 남 일 같이 않네 ㅠ ㅠ）
果到（香港人）用緊條命去戰鬥緊，但係見到果啲因為自己旅行計劃好咗就話想示威快啲完嘅人，真係傷感情。
(거긴 목숨 걸고 투쟁 중인데 자기 여행 계획있다고 빨리 시위 끝났으면 하는 친구보며 정뚝떨)
(見到呢句我都驚訝咗，估唔到佢地咁take it serious)
哇 痴線架？果個又唔係人地嘅事，不過就係我地國家30年前嘅樣黎
와 도라이 아녀...? 저게 마냥 남의 일도 아니고 불과 30년 전 우리나라 모습인데
CHINAZI班仆街
차이나치 새끼들
香港警察唔係香港人咩？吓…真係…好得人驚
홍콩경찰은 홍콩사람이 아니야...? 하... 진짜... 끔찍하다
同黑社會一樣嘅中國啊～唔該唔好再推送中法
깡패같은 중국아 송환법 하지마라 제발
痴線中國
미친 중국
我都好鍾意Hunger Game 入面呢句台詞…If I burn, you burn with us. 真係個同香港好啱嘅句子，好傷心。
나도 헝거게임에서 이 대사 좋아했어..If I burn, you burn with us. 진짜 홍콩이랑 딱 맞는 문장이다 속상해...
係韓國人嘅討論君類似呢啲留言仲有好多，鼓勵我地嘅又有，覺得睇到30年前自己國家嘅又有，屌中國人嘅又有，仲要屌埋啲埋怨示威唔知幾時完擔心去唔到香港旅行嘅韓國人。
連韓國人都咁撐我地，我地就更加要繼續頂住，打好呢場仗。
下次去機場舉下韓文文宣，啲韓國人好比反應架。
呢啲留言都係我韓國朋友cap比我，佢之前都幫我share咗好多文宣圖，今次想傳遞返佢地嘅支持比我地。
但佢地除咗講支持﹑簽個無咩用嘅青瓦台同唔黎香港旅行，都唔知可以點幫我地。我暫時諗到就淨係得，教佢地用tg follow國際文宣，將新聞報唔曬嘅更detail內容都spread比佢地。we connect繼續落去，一定會有用到嘅一日！

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！

延伸閱讀：
香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？我們需要更多！

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

嘩～估唔到
韓仔好耶

無殘體嘅地方就有文明

以後唔再笑韓國人

咁就share下 we connect

韓國人估唔到佢地都咁落力支持

有無人睇錯以為韓國瑜

考慮吓，自己啲行動post都仲未推得起

我

第一次認同韓泡

無問題 呢啲打氣圖 私下傳就得 我都無特別推post

感動

韓國人

其實對於爭取過民主嘅國家黎講
香港係好有共鳴
But not china

韓國幾十年前又係好癲

呼籲識韓文既巴絲叫韓國人玩chinazi 同waterrevolution

韓國都有段好黑暗嘅日子
比我地香港現況更黑暗

Water revolution係咩？

佢地唔係咩都做唔到架
叫佢地韓國人發起反中排中
引起全球關注嗌

英國媒體稱之為水革命
好快係大陸 水變敏感詞

推

突然諗返菲律賓人質事件

連登仔平時好憎韓狗的，人地撐你就可以原則都放棄埋

佢地連王嘉爾都屌埋 話佢明明係香港人 但賺完韓國人錢走去奶共 跟得好貼 屌埋好多其他奶共藝人

咪分化 大目標前沒有韓狗 只有支持我地追求民主嘅貼路人

中央「三春袋」不能碰

中國國務院港澳辦發言人楊光29日表示，一國兩制是個完整概念，一國是本、是根，根生才能葉茂，有三條底線不能觸碰，一是絕不允許任何危害國家主權安全行為、絕不允許挑戰中央權力、絕不允許香港對內地進行滲透破壞，他強調這三條紅線不可觸碰。

楊光頭兩點都有話香港。
但值得留意，楊光講話沒有更多涉及官方絕不允許香港對內地進行滲透破壞的內容。
呢個我地睇到中共根本唔會理外國點諗，三條紅線無一條係勾結外國勢力。因為佢地同我地都知道外國係好難好難出兵幫香港。

但中共最怕係咩，就係內部人民搞革命。就好似Hunger game 入面，或者毛澤東既概念。
《星星之火，可以燎原》，原名《時局估量和紅軍行動問題》是中國共產黨紅四軍收到中共中央的「二月來信」後，林彪給毛澤東寫信，毛澤東回覆的一封公開信

要做到更多影響力，就要影響我地最討厭既內地人。我地要分化內地人同中共政府。

原文：

對在內地的內地人進行滲透

We are formless. We are shapeless. We can flow. We can crash. We are like water.
We are #Hongkongers!

第一，我地係Formless，所以我地呢三個月所做既運動／革命都無一個official 名
禁既然我地係formless，我地呢場運動／革命都唔一定只有一個名，我地可以有無限個名。
英文可以叫water revolution
但中文 我地只要有個水字就係我地既名號
我地要利用中共怕事既方法 將所有文宣都加上#水
你可以叫呢場叫
水運動
汽水運動
膠水運動
水泥運動
眼水運動
總之有個水字
仲有所有巴打一齊做，禁中共會入左一兩難局面
8964 5月35日 都可以block
但日常多變既字佢點block

「不許百姓飲水」增加敏感字眼 water revolution 水運動 #水

對已來港內地人地進行滲透

第二， 我地要令吃兩家茶禮既人 加入我地 或者被加入我地
幫已來港內地人破釜沉舟

我要攬炒 舉報每日150 嚟讀書工作嘅大陸人都被暴徒洗腦

仲等之前連登仔仲成日話人地泡狗 韓狗
人地逆權運動早你30年 仲要好狼死

韓仔民族性唔係流 比日本人仲痴線 雖然有啲人自大過頭有D討厭

由以前到依家都比大國(中日美蘇)夾住做磨心
白色恐怖極權統治南北危機乜都經歷過

所以係有骨氣啲同愛國
唔係華人嗰種以利行先/小圈子
而係真係會錫住守護住得來不易嘅自由同國家

有冇原POST LINK

Chinazi 一詞成功輸出

連登仔以前一直都唔想面對既係
其實咁多個東亞國家中，係真係得韓國人比較了解香港同崇香港
中年人睇香港電影大聽香港歌大
後生仔就覺得香港係自由樂土，一車車人黎香港做留學生
再加上民主化既過程好激起佢地當時民主化時既回憶
所以好支持香港一D都唔奇

1.撐香港撐民主既韓國人
2.狗(香港人)

自己揀

Korea WE CONNECTED!

大和解 真係好多韓國人好支持我地
要繼續努力啊

韓國人身同感受，韓國嘅民主運動死嘅人比香港更多

有興趣可以睇下逆權系列
逆權公民
逆權司機
逆權律師

無 不公開forum黎

감사합니다
多謝韓國人

可以留返句多謝比佢地
응원해주셔서 감사합니다

Too 心諗條友做乜

韓國人爭民主好撚勁

好 之前好似巴打開post講過司機個套
去睇下先

樓主有韓國朋友，就請叫佢地唔好買中國野，亦勸埋身邊既人唔好買中國野
唔好比錢殺人政權賺，恥與為伍！

多謝佢地留意

平時反韓班仆街同我入黎

連登仔平時乜撚都憎架啦
而家connect曬

韓國唔該傳授下勇武心得

多謝

下，韓國同中國一樣都係世界毒瘤嚟，例如前排開始，有少少技術就可以反日本枱屈人賠錢，畀日本仔封鎖零件先肯降溫

咁嘅國家都connect，北韓都得啦

全球排華

可以了解下韓國光州事件
韓國都係抗爭過流過血先換黎民主

韓國人都connect埋

touching , thanks

最近既事，令到唔少香港人身心都受了傷
由於擔心私隱問題或經濟困難又難以求診

小型團隊搞手，免費心理治療 （學生優先，不問發夢內容，絕對保密）

有心

以後屌少啲泡菜仔

叫佢地唔好買made in china貨

多謝韓國人

以後唔再笑佢地泡菜了

睇到起雞皮
估唔到韓國人正義感咁強

韓國人好明白自由既可貴 佢地用好多生命打拼返黎
雖然到依家南韓仍然有不公義既事 但起碼唔係極權政府

誠心向南韓人道歉

We connect

we connect

1. TAG #CHINAZI #WATERREVOLUTION #StandWithHongKong
2. 罷買中國野
3. 抵制撐共在韓中國藝人

仲有咩係佢地真係可以take action？幫手諗下

唔好意思借位一用
【Google 廣告】上線啦 !

有冇支持反送中既韓妹,我想FOLLOW支持佢地

고맙습니다

韓仔

Connected

黎近星期六晚viutv會播逆權公民
相信大家會好有共鳴

光州事件

全民皆兵，破釜沉舟

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

同我推上去
武裝起義

616係暴力鎮壓
721元朗係恐怖襲擊
葉虎係中聯辦
催淚彈過期
滿清未還美國債
831太子冇死人 維園有實彈
記得要揸春袋
98去領事館

Hong Kong people is crying
#Chinazi

林鄭 黑警 冚家剷

thank you Korea

幫推

我以前都對佢地無咩好感 對唔住呀

以後都唔叫韓狗了

推呢個啊 彈藥黎
Donald Trump 神之一手已打出 不過無港人關注 無香港人理

睇過逆權三部曲
其實好似香港
班狗同韓國果班冇分別

正義嘅心會將人團結起黎

香港-韓國 友好

一直對韓國無感
對唔住，有生之年一定會去你地果度一次
希望到時我地彼此都呼吸緊自由嘅空氣

香港警察唔係香港人咩？吓…真係…好得人驚

韓國人當年為民主真係付出左好多，值得香港人借鏡

林鄭親自承認佢已無實權管理香港
嚴重違反中英聯合聲明同基本法

班死港豬藍屍

當年無韓農老師教示威
今日無勇武派

多謝韓國

泡菜都辛苦左好多年先有民主
無理由唔撐

Push

果陣係光化門前見到黃絲帶 仲諗緊唔通係支持雨革 跟住先知係世越號集會 真係聽佢地講嘅感覺同睇新聞好唔同 好心痛 而最後見到佢地成功推翻到朴槿惠都好為佢地感到欣慰 同時又好感慨佢地做到香港人做唔到嘅野 好想今次我地翻土從來 會成功到

我都諗 條友啪錯藥？

點知碌碌下成堆韓文再睇返個標題

同路人

Running man 最近既464集係講韓國獨立運動家既歷史 冇興趣睇可以直接睇到尾 到呢一刻 我敢講冇人無私到咁既地步 包括香港人 可以去領悟下

體諒下係大陸網 因為唔知重有邊到可以down定黎睇

We connect!

光州事件香港同韓國身同感受

以後唔屌泡菜狗啦

好感動

太子殺人犯
1669 鍾國恩 警長
48958 李彼得 高級警員
54538 張文麟 高級警員
58248 梁智顯 高級警員
52080 張達雄 高級警員
再加 8692 嚴偉光 輔警

一定要推阿！

推！！太子有片 六個殺人犯

唔好再笑係泡菜了

應該要做埋韓國文宣

唔講其他，但韓國人既民族性係好值得學習
中國係迫人愛國愛民族
但韓國係由個心自發咁愛國愛民族
不過可能都同佢地歷史有關
始終以前成千年都係中國隻狗..之後變日本一部份...依家就係美國既一隻狗
同香港其實有D似

1987: 逆權公民

香港人希望明日有自己既國家
一齊真正愛國(因為香港已經係一國)

支那畜，死開！

服侍他國權貴而踐踏香港自己本土既事，唔該過主

重有支那還返個蛇口、盬田港
根據英屬香港界線，呢個先至系香港自古以來既領土
唔好以為系咁易自己填左海換左界線就側側膊當人唔知

我拎返來點用就算種草都唔關你事

死都唔還既就起條勁矮既橋由塔門駁去東平洲，我睇你點過。

唔做反韓大將軍了

幫我地批鬥左王嘉爾先

PUSH

我有唔少韓仔朋友
個個都特登inbox我講為香港打氣
直頭有一個買埋機票要黎聲援我地
仲話想我地支持佢地依家既反文在寅示威

民主係用血汗換返嚟
各位手足頂住啊

So called “we connect”

唔反韓了

韓國同台灣民主化個路程都係好艱辛...
香港既事真係會令佢地回憶起佢地既歷史..
佢地既歷史同樣都會係我地參照既對象..

睇錯韓國瑜

以後唔屌你地韓狗

親眼去過韓國示威現場
佢地現場會賣雞蛋，一直會mon住popo
而且popo好驚佢地
可能韓國人知道民主得來不易，所以真係好齊心

南韓人一黎到香港覺得係天堂，對比係地獄朝鮮

上個月去韓國，的士司機見我香港人，即刻話China No，Hongkong good

繼續mon住太子手足嘅消息啊

有，所以重覆睇清楚

屌佢嘅濕鳩文化者，但人地當年真係用人命爭取民主

大明遺民比支那更有血性

韓國最清楚呢樣嘢

畢竟韓國 民主制度 真係用鮮血換返嚟

光州民主化運動

人地韓仔都撐我地，香港人唔係咁快收皮放棄呀麻

有個韓國阿叔同我講話佢地以前都係咁爭取民主 話依家香港就好似當年光州 抗爭手法相似 叫我地堅持
然後講咗句：
「홍콩은 잘 될거야 香港會一切變好的」
即刻想喊

韓仔韓妹

多一個支持好過多一個敵人
仲可以借以為鑑

我老公係韓國人 佢知好多連登仔唔中意韓國人 但佢冇嬲 呢次運動第一次去遊行都係佢話要去 次次出親去都叫到聲沙 發夢仲勁食催淚彈 有時唔得閒冇去都俾佢話我偽善 佢成日話 唔好隨便可憐示威者 爭取民主嘅路一定會有血有汗 與其喊不如抗戰到底 佢對香港嘅情況有好深體會同情感 雖然搞革命時佢未出世 但佢地讀書讀好多近代史 教佢地唔好忘記今日國家嘅民主係點嚟

FYI 垃圾泡菜狗仲叫緊BNO做中国人唔係英國人

邊個笑人韓國
我第一個屌撚到佢仆街

不反韓了
對唔住

娛樂產業方面啲韓國中年人好熟香港以前嘅產物，張國榮、周潤發、英雄本色嗰啲全部都輸出過去韓國度，仲要全部都好紅，runningman個劉在錫勁鍾意英雄本色，連主題曲都識唱

文在寅呢？
支那唔係制裁韓國咩
發大佢玩鳩支那啦

寵寵

民主路上抗爭過既人, 全部都係盟友
612 721 811 831

南韓俾日本統治過
又搞革命 爭取民主
人哋上幾代好辛苦換嘅民主
仲用國民做稱呼
佢哋對政治嘅敏感性好高

我不嬲叫連登仔咪盲目仇恨臺灣人同韓國人

Chinazi居然傳到韓國，好感動

支持民主就係同路人

都要有民主，自由同公義先可以真心愛國架

Thank You South Korea!!

thank you korea!!!

以後唔反韓

政治正確✅

唔笑你泡菜仔 整容

估唔到韓國都有好人

絕對有關係

之前唔係幾like韓國嘢,依家要正視啦

我今生也不再反韓

禁止全國人民飲水

多謝韓國人支持

有冇屌Chinaman 嘅翻譯

講到抗爭韓國人真係令人不得不服

韓國人其實同香港人一樣
除咗啲要賺支那錢嘅商家之外
普通平民百姓係好憎支那国的

收皮啦

唔笑kpop了

香港輸在有班廢佬同藍絲on99係度打自己人

lm

我都係，仲諗住入黎留言講條友為左選票咩都講得出，投俾佢等睇佢做變色龍。

以後唔笑泡菜

識韓文嘅麻煩幫幫手做韓國文宣

如果我地都成功推翻

連泡菜都connect埋究竟中共可唔可以喺倒台之前connect埋包括基督同伊斯蘭教在內全世界嘅人呢？

但香港人真係學唔到你地勇成咁

有冇韓文原link

有
心諗條友係咪又黐鳩咗線

一定要學下oppa

一直好憎泡菜
呢次we connect
一次咁多啦

解散警隊 還我警察聲譽

我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

好感動啊

美國第一招都未出就已經成班話輸左,你不如第一日就唔好出黎,你覺得一千人好似好多? 你睇下韓國民主化之前死左幾多人先,你睇下烏克蘭死左幾多人先,唔好日日剩係識得講好多兄弟咩咩咩,係,我知,個個都知,正正係因為有人犧牲你先要掌自己嘴咪撚再講悔氣說話,而家岩岩國際社會先行動你就自己認輸

日日講長期戰你地就剩係想今日做完野聽日要見效果,你抗咩爭姐咁,係架佢係亂拉,你唔好唔記得佢亂拉好快就全香港人總有一個朋友比人打比人拉,到時你係邊區有義士都有街坊幫手掩護

我咩都唔講剩係講政府,佢而家咩撚野條例都唔使旨意通過,你一開立法會D議員真係會比人掉落垃圾桶,你覺得呢D就唔係成果?你要聽日黑警全部暴斃先叫成果?

好warm

thank you korean

韓國人係好中意睇英雄本色

韓國人好撚鐘意香港㗎
受到上世紀八九十年代香港娛樂圈影響
加上我地普通香港人不嬲對日韓台旅客啲態度幾好係對大陸人先衰

其實好多韓國人都鍾意黎香港旅遊
佢哋有屌鳩嗰啲撐警嘅韓星㗎
始終佢哋會覺得而家嘅香港好似80年代嘅韓國

始終南韓都係要經歷多次軍事政變同埋高壓統治，先至可以獲得珍貴嘅民主憲制社會

大韓民國萬歲

唔會再話佢地jer細
Sorry

eye4hk 都係韓國起燃

韓國人經歷過518事件，佢地會身同感受。
當時任何平民都會被槍殺被拉，同今日香港一樣。

利申：係韓國做過文宣，一貼即刻有人睇

特別係嗰套逆權司機可以睇得出

祝你地幸福

前排去咗韓國 韓國人真係好關心香港
知我係香港人就問我香港情況點 跟得好貼下 話韓國人好支持

韓國光州事件同香港係好似
逆權三部曲印象深刻

推啊啊啊

多謝你哋

推 we connect

好多謝你哋

八十年代韓國民主運動真係好激，佢哋好勇，五年前韓國朋友嚟睇到佔中，佢哋話咁無用㗎，싸워야지, 即係要打要鬥爭⋯⋯

嘩屌好感動 起咗雞皮

久等了 啱啱譯完

置頂！新戰線開發！Google map評論功能！！

以後唔笑佢地泡菜

泡菜
多謝你地

近排識左條韓妹都即刻講好支持香港人，好搥心我地！又屌鳩黑警班賤畜！

可唔可以叫佢哋如果唔知做乜好嘅話，
最起碼都可以唔用made in China嘅貨品

希望有巴絲可以幫手傳

我睇左睇三次先知搞錯，R撚晒頭以為發大財用黑暗兵法

Connect國際戰線

Com Sa ha mi da

人地光州事件死好多後生

反而西歐北美班柒頭，安逸日子過得太耐就養咗成班唔珍惜民主自由嘅傻鳩出嚟

以前都幾討厭韓國，但大家原來價值觀咁相近。

問吓韓農收唔收徒弟

支持

Korea we connected

香港二百萬人移民去韓國

其實識韓文既巴打可以交流下
問佢地作為過來人有咩經驗分享同謀略
學到野之餘又實用性大既抗爭方法

佢好似奶奶地共架喎

反而以前李明博就堅好野啦

點解韓農個陣咁好打，係佢地打咗三十年既經驗所累積，你話文化個啲我係反泡

但係，追求民主方面，我絕對係崇韓，韓國係民主路上比台灣更慘烈

連登仔日日屌嘅韓國

利申 包括我

我愛韓國人呀hi

估唔到韓國都有得connect

經歷過晒逆權三部曲既人民係唔同d

快閃既勇武係唔洗代價
而且少人就成事，大家諗下一個廢老咁慢手腳都可以清晒連儂牆
對家打埋啲陰陰濕濕既招，我地都可以陰陰濕濕快閃一啲有價值既地方

重點：非狗屋 快閃 十八區都有既時候 啲狗跑得去邊？ 2個人一個地方 36個人都夠

唔該你地班暴徒唔好再攪事 再圍警署你就後果自負

幾心噏 明明文在寅以前都搞過民主運動 仲做過義士坐埋監
而家偏偏要奶共

907坐巴士 908美領見

頂撚住

人地光州個陣已經識第一時間佔領兵工廠
但最後雙方駁火死傷幾千 最後俾人武力鎮壓好多年後先有得平反
但個罪魁禍首到而家都係死都唔係認係自己下令殺人 話係有北韓間謀策劃個運動
同香港個情況真係好似下

泡>>>>>>>>>>>>支那

以後唔屌韓仔

connected

推呀

人地韓仔 係幾十年前已經爭取民主 人地仲MAN過我地

多謝各位，cum sa mi da

連登仔竟然有一日同到韓國we connect

屌完全正確
新加坡 馬來西亞 大陸
全部都係垃圾政權

最好笑係我有朋友屋企因為香港動盪而打算移民去馬來西亞
仲要同我講唔係咁差
但我馬拉朋友話其實佢地都俾中資滲透得好勁

始終韓國人要當兵 呢個差距真係太大
我地都應該要以小隊去練體能
想救人既前提係保護到自己

韓仔都 connect埋
我想接受軍訓

呢排好多人想去
唔知有咩好 睇黃明志就知都咩料啦
中共幾撚時死呀

更加無理由唔支持落去

韓仔既民族性
有一部分係日本軍國主義教育既產物黎

有

因為韓國人都係用自己嘅血與淚寫出左自己嘅歷史

唉屌 睇左幾次呢個 post
今日再望睇錯左韓國俞

黃明志做咩?
佢有出過聲咩?

有次係華沙撞正佢地示威 啲人都好勇下

泡菜佬

以後邊個連登仔反韓,我就屌佢地係五毛

佢輸到short左

以後唔屌韓國人

估唔到泡菜都反cup

頂你個肺睇錯韓國魚

最弊佢地班所謂"韓星"在乎大陸呢! 班韓星對新生代啲細路影響都唔細.